CIA侯任局長: 主張關閉孔子學院

CIA侯任局長William Burns:
-中國會係我既四大政策重點之一.
-要對抗中國 「敵對, 掠奪成性的」領導.
-會建議關閉孔子學院.

又彈出彈入?

對唔住， 你既總統主張奶共

All talk, no action

希望唔係

叫下口號又一日啦

永續候任

應該唔會
多數好快獲國會通過上任

候任時哇哈哈 上任後小喇叭 E D不嬲都係民煮狗妓倆
以獨立事件黎睇 的確係彈出彈入
但以弊燈作風 SOR 冇彈出彈入過 從來都係奶緊 始終於一 奶出到血

冇希望 一定係 睇國務院就知 為何仲有希望可言?

奶共登：直接關閉CIA, 將CIA原有工作外判俾孔子學院

奶共登 : 直接讓位俾習近平做美國總統

主張但最後唔做吹咩

你老細收唔到尾數

執柒哂去啦

言簡意賅就係呢啲

個個都話主張強硬反支
但上到台又逐個逐個反支措施放軟手腳

兩黨共識係上任前 上任後就係「兩黨」共識

民主黨，共產黨

我比較想知共和黨現時取態如何 因為共和黨都有份容許民主黨上台 趕走特朗普

William Burns曾經先後為民主黨與共和黨政府做事

好黃

係共產黨，共產黨
連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

Sounds good, doesn’t work

原本都關曬架啦

永續建議

C for China

sorry, 你老頂同對家已有兩黨共識

唔係彈出彈入，而係程序上上屆政府任內未完成到關閉孔子學院草案，所以換屆就會全部自動撤回，政府要重新提交。

Source：

stop bs, we knew people like you always lied, cheated and stolen.

講兩句又轉風

成個登犬政府都收過支共錢, 全部都係只會口講, 做就唔會

連登仔：

對中硬 - all talk no action
對中軟 - 一早話咗佢

只有共和黨既硬 兩黨共識

A

S

咪咁講住 佢任都未上

潛台詞:

習囝, 又係時候交保護費